93男雜交 僅著內褲擠滿30坪 瀰漫濃郁腥膻味

警方破獲國內有史以來最多人數的性愛派對，現場清一色是僅穿內褲的男同志低頭遮臉。塗豐駿攝

【塗豐駿、潘姵如╱台北報導】警方昨晨破獲一起國內人數最多的「同志雜交性愛搖頭派對」，九十三名上半身赤裸，僅穿著內褲的年輕男同志，徹夜在台北市一處公寓舉行「內褲之夜」派對，正當大夥沈醉在藥物、酒精和性愛時，警方突然破門而入，男同志們當場傻眼。由於滿地都是用過的保險套及沾有精液的衛生紙團，讓空氣中瀰漫著一股濃郁的腥膻味，警員見狀也戴上口罩、手套進行採證，被帶回的男同志經過驗血後，赫然發現一人是愛滋帶原者。

同志狂歡
由於警方擔心近百名男同志中，可能有人被該名愛滋帶原者的男同志傳染，警方已通報衛生單位對參加雜交派對的男同志進行長期追蹤；專家也警告指出，雜交性行為具有高度的危險性，容易被傳染愛滋、性病，呼籲年輕新世代千萬不要為求刺激而嘗試。

滿室腥膻味 令人作嘔
警方調查，主辦性愛派對的男同志情侶檔楊貴光（三十三歲）、宋志緯（二十八歲），上個月以二萬八千元在農安街承租一處公寓三樓，專門用來舉辦各式派對牟利，藥頭黃勝順（四十歲）則負責提供毒品。
警方在現場初步查出舞客中有軍人、學生及日本、香港等外籍人士，人數多達九十三人，警方出動大型警備巴士，才分批將他們載回派出所偵訊。
警方指出，楊嫌與宋嫌在本月初將公寓裝潢完成後，隨即在上周六及本周三，分別舉辦男、女同志之夜，由於進出人數眾多，整夜喧囂不休，讓附近住戶徹夜難眠；居民忍無可忍下，隨即報警。
昨天清晨六時許，警方前往查緝時，在屋外就聽見震耳欲聾的音樂聲，破門之後，迎面而來的竟是一股嗆鼻濃郁的「精液味」，數名警員被腥味薰得想吐，但仍屏住氣息走進屋內，未料一腳踩在一團黏黏的東西上，警員急忙開燈一看，才發現踩到的竟是使用過的保險套及黏稠的衛生紙團。

大嗑搖頭丸 激情做愛
而令警員更為吃驚的是，現場三十坪大的屋子裡擠滿近百名裸露上身、僅著內褲的男同志，有人甚至還忘我地光著下體正在進行口交，警方喝令現場人員停止活動後，數十名男同志才回過神來，抱頭躲避。
目睹此番景象，警員連忙戴口罩、手套進入現場，只見滿地可樂、酒瓶、甚至是精液，茶几上則是一堆菸蒂、紙杯、搖頭丸及大麻菸，現場一片混亂，有人因服藥過量失神恍惚、有人仍不斷搖頭、有人則昏睡倒地。
當警員盤查到另一間房間時，赫然發現八名同志仍在裡頭翻雲覆雨，只見幾人正在口交、肛交，滿地用過的保險套、衛生紙，一旁還有一罐潤滑劑，警員大叫一聲：「全部起來！」他們才猶如驚弓之鳥地停止性行為。

一場性派對 賺數十萬
警方隨後喝令在場舞客蹲坐地上，一一清查身分，「有人一站起來，就露出短小的丁字褲，整個屁股幾乎露空。」
楊嫌向警方表示，那是因為派對主題是「內褲之夜」，所以男客進場後就衣服脫光放在置物櫃中，僅著內褲在場內游走。
警方也在現場搜出三百多個保險套及Ｋ他命、搖頭丸等藥品，楊嫌供稱，這些搖頭丸與Ｋ他命加上每人二百五十元的入場費，一晚獲利可達數十萬元，而為了避免警方查緝，他還在場內貼了一張「為提供安全環境，請留電話就好，勿在網路上討論」的字條。
九十三名的男同志被帶回警局之後，全部一一採尿、驗血，初步查出有一人為愛滋帶原者，警方將九十三人以違反《毒品危害防治條例》移送法辦，也將通報衛生單位追蹤他們的生活作息。

「才辦三次就被抓了」
【呂媛菁、張毓琪╱台北報導】「為了男友，我願意付出一切，即使違法也在所不惜！」這場「轟趴」（HOME PARTY）主持人之一楊貴光（GARY）在警局內，表露他對男友宋志緯（DAVID）無怨無悔的愛。
GARY說，他是新力索尼公司的客服主任，DAVID則是世貿約聘員工，兩人半年前相識於「台客爽」舞廳。GARY長相清秀，加上擺腰扭臀舞技不錯，DAVID一眼就相中在舞池中奮力秀舞的GARY，兩人於是展開交往。

男同志見警方破門而入，個個慌張地拿起抱枕蒙住頭。

辦派對收入可觀
GARY說，由於雙方都住家裡，每次見面都要四處尋找幽會地點，「今年初DAVID提議在家附近租一間公寓，做為兩人的約會基地，所以我才在農安街租下公寓。」GARY表示，因看準同志性派對門票二、三百元，加上搖頭丸、Ｋ他命毒品的收入，一場派對下來獲利可觀，於是在友人建議下，在租屋處舉辦派對，為吸引更多同志上門，他還準備飲料、香菸、保險套，無限量供應。
GARY說，穿小內褲進場能讓現場氣氛更HIGH，許多人因受不了肢體磨蹭，當場就在眾人面前「做」了起來。由於先前舉辦的兩次同志之夜，保險套都不夠用，於是他就特別多準備了三百個，「沒想到才辦三次，就被抓了！」

年輕人好奇玩多P
北投國軍醫院精神科主任李光輝表示，正常性關係應該是一對一，不過時下年輕人喜好嘗試新奇事物，對「好幾Ｐ」產生新鮮感，因而出現雜交派對，如果再加上搖頭丸等藥物的助興，參與者在沒有足夠的戒心下，頻頻和陌生人發生性接觸，很容易成為性病和愛滋傳染的溫床。

注意做愛防護措施
李光輝指出，許多平常刻意隱暪自己同志身分的同性戀者，本身在現實生活中承受很大的壓力，在同志派對中，還沒有「出櫃」的同志可以找到認同和紓解，加上迷幻藥的助興，會讓人產生迷幻、美好感，性行為也隨之開放。除了可能導致罹患性病外，萬一雜交派對中有人是愛滋帶原者，那麼很可能會造成永遠無法彌補的遺憾。
振興醫院急診室主治醫師鄭耀銘則警告，在密閉多人的同志性愛派對上，根本不知道誰可能是愛滋帶原者，有些男同志一夜就跟好幾個人雜交，愛滋病毒便迅速蔓延。鄭耀銘強調，搖頭性愛派對是很危險的聚會，他呼籲年輕人，要特別注意性行為時的保護措施。 李姝姮

群魔亂舞

成個場應該好撚臭
又汗味屎味精味

個個都著同一款底底既

回帶
不過睇字都扯扯地

人形蜈蚣

要做統計了

我覺得連登都應該搞返個咁上下規模嘅party

點解呢D新聞就有圖

下次聚會唔好係m記搞喇
租個場搞個連登基夜
食白汁芝士腸好過食脆香雞翼啦

痴撚線

死台狗 呢個地方d新聞真係好撚嘔心

有味post

送哂香港班gay佬去台灣就岩

cls

諗起幾個月前見過啲基佬船p post

女同之夜先去拉吖嘛，得班仔真係睇條撚咩

多d基佬連登仔又小d敵人

Party time!

諗起嗰陣腥味

仲要單數

識玩

愛滋PARTY

可能全部都係連登仔

腥膻味

入監倉再開

隔住個mon都覺得好臭

今次真係你含住我 我亦含住你 太合襯

有冇炎亞綸份

fuck you!!!

死gay佬快撚d死啦

發現一人是愛滋帶原者。
條友一晚92 KDA

讓空氣中瀰漫著一股濃郁的腥膻味

我都好想試

「有人一站起來，就露出短小的丁字褲，整個屁股幾乎露空。」

其實報紙點寫到呢野出嚟
D差佬講返定點
Btw以為露出短小的jj

有幾位同志好精壯

睇字都想嘔

好似無一個係肥

This

邊位巴打

咁好人幫佢驗埋性病
由班死基佬交叉感染咪算
唔好郁到我D台妹就得

cls

諗起成個場都係精味真係想嘔

點解d 人重可以留咁耐

回帶左唔知幾多年

衛生角度來睇、好核突

連登幾時搞番個

基佬最鐘意周圍分享愛滋

唔禁入黎已經知邊到

保險套

幾多十年前既舊聞,,. 請問

痴撚線 場內到底有幾多連登仔

2004/01/18?

讓空氣中瀰漫著一股濃郁的腥膻味

is

核撚突
一個炸雞掉入去就啱
死基佬！

連登網聚

其實基佬係咪淫亂過異性戀？

台灣真係痴撚線 一係搞細路女 一係就搞Gay....

人型蜈蚣

成批拎去集中營岩哂

就係因為呢d搞到個個人都以為gay就係濫
就係污糟

利申:Gay都睇唔起佢1地

的確係
又唔見女同/正常人無啦啦搞雜交party

93個人圍圈

隔住芒都覺得臭

隔住個mon都聞到陣腥臭味

好彩走甩咗

清嗰日怕痛所以走先?

然後全部拉晒入差館

邪教現場

30坪入面成100個人 唔迫咩

就係迫d死gay佬賓周磨賓周
再射到一地都係

又回帶

岩撚晒連登班基佬

台北減50分

其中一人有愛滋

女同就唔知 但普通人大把 係無你份姐

睇標題以為一個93年出世嘅男仔玩群p

點知原來係93個男人玩群p

屌你老母想嘔呀

幾時92女1男

扯咗

台北論劍

岩,
好似你呢D基佬就一定有份

又想屈人係基佬 不過你係基都唔會有份

2019年亞洲第一個同性婚姻合法嘅地區
淫亂之都你估流架

怒漢棍撞棍

赫然發現一人是愛滋帶原者

知你有份
成陣屎味格左mon都聞到

火車

睇標題已經想嘔

成班捉晒去槍斃啦